原來謝安琪係日本好出名

第二張相個樣係P圖過度定整容失敗

y not both

點解ge

第一張圖啲fans得個小貓三四隻都叫出名?

關8

Hey say jump喎

整容西遲D會變到邵音音咁既樣

村上信五

點解會同jump影相嘅⋯⋯？

頂佢唔順
成日妹實個嘴懶係有知性有所思咁撚樣
咪一條賣肉熟女
頂願要番當初未箍完牙，嘟起嘴生硬地扮型個肥妹

成班男人好似AV男優想輪佢大米咁

已經搞到成個大陸婆咁既樣

Hina

佢有冇第二個表情
定塊面硬到郁唔到

點解會同J家一齊？？

Hey! Say! JUMP

J家唔係有肖像權？

出佢老母

又話黑警死全家
張繼安幾時死大哥大嫂？

好似解禁咗？

香港無

痴實個嘴唔代表有咁多意思喎巴打

Hey say jump